{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4804&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 호텔벨리노"
    },
    "text": "この宿は500坪台の広い駐車場を保有しており、最大40台の車を駐車することができます。 地下鉄で移動する場合、セマ駅またはオサンデ駅をご利用ください。 周辺には東灘中心広場があり、距離は約2.5kmです。 烏山市庁は約3.0kmの距離に位置し、ビョンジョム市内は約2.5kmの距離にあります。 また、サムスン電子の華城事業場までの距離はおよそ6.0kmです。 客室の内部施設としては清潔を最優先とする烏山市内の清潔サービスを提供しています。 個別冷暖房システムと空気清浄機がそれぞれの客室に設置されており、純綿羽毛寝具が提供されます。 一体型ウォシュレットとスパ浴槽が全ての客室にあり、24時間スナックバーをご利用いただけます。 スナックバーにはポグリラーメン、シリアル、トーストなど様々な料理が提供され、スターバックスのコーヒー豆もご利用いただけます。 ビジネス専用客室とビジネス朝食をご利用いただけますし、必要に応じて送迎サービスもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の駐車場の広さはどのくらいですか？",
            "answer": "当宿は500坪台の広い駐車場を保有しており、最大40台の車を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "地下鉄で移動する場合、どの駅を利用すればいいですか？",
            "answer": "地下鉄で移動する場合、セマ駅またはオサンデ駅をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には東灘中心広場があり、距離は約2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "烏山市庁はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "烏山市庁は約3.0kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビョンジョム市内はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ビョンジョム市内は約2.5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サムスン電子の華城事業場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "サムスン電子の華城事業場までの距離はおよそ6.0kmです。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては清潔を最優先とする烏山市内の清潔サービスが提供されています。個別冷暖房システムと空気清浄機がそれぞれの客室に設置されており、純綿羽毛寝具も提供されます。一体型ウォシュレットとスパ浴槽が全ての客室にあり、24時間スナックバーをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スナックバーではどんな料理が提供されますか？",
            "answer": "スナックバーにはポグリラーメン、シリアル、トーストなど様々な料理が提供されており、スターバックスのコーヒー豆もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ビジネス専用客室とビジネス朝食は利用できますか？",
            "answer": "はい、ビジネス専用客室とビジネス朝食をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "必要に応じて送迎サービスもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 468
    }
}